到底啲狗有幾蠢先會信中共式既絕對支持

唔好以為中共真係撑你地啦
共匪咁多武警公安
要除代你班condom話都無咁易啦
啲公安人工又平又狠
你地唔係以為真係有人撑做乜都得呀
我係你班condom仔有得走就好走啦
香港人唔會怕同你哋攬抄架